一人一首無可能聽得返原唱live既合唱歌

先人系列
相愛很難 - 梅艷芳/張學友
芳華絕代 - 張國榮/梅艷芳
世間始終你好 - 羅文/甄妮

掟煲系列
一往情深 - 梁詠琪/鄭伊健
當愛已成往事 - 林憶蓮/李宗盛

反面系列
特別鳴謝 - 蕭正楠/關心妍
有幾壞 - 陳冠希/鍾欣潼

己退休系列
非常夏日 - 張學友/王菲
讓我取暖 - 彭羚/王力宏

唔再唱歌系列
無間道 - 梁朝偉/劉德華
苦口良藥 - 陳慧珊/許志安
有一點動心 - 劉嘉玲/張信哲

生人勿近系列
誰明浪子心 - 王傑/趙學而
勁愛你 - 何韻詩/Shine

例子都講咗咁q多

蕭正楠同關家姐不和？？

飛上枝頭系列
合唱歌 - Gem/側田
拾荒蛋糕 - 謝霆鋒/葉佩雯

有幾壞

一人一首

盡力系列
從不喜歡孤單一個 - 朱主席/彭家麗

失蹤人口系列
花與琴的流星 - 張學友/陳嘉露
打開天空 - 陳曉東/陳慧琳/陳建穎/邱穎欣

先人系列
笨小孩 - 劉德華/柯受良/吳宗憲

撞車系列
大激想 陳梁楊

沉默是金

有幾壞 - 陳冠希/鍾欣潼

退休系列
明明白白我的心 - 陳淑樺/成龍
神話情話 - 齊豫/周華健

方力申 鄧麗欣都難了

唔知點界定系列
三人行 - 林子祥/劉天蘭/詩詩
孤兒仔 - 苦榮/陳奕迅

來到今天
合久必婚

2R - 我們的合唱歌

捨荒蛋榚好正
講個窮小朋友

係，不過應該檸檬出返黎都唔會記得呢首歌

來到今天真係好正
02演唱會唱完都無再唱過
都唔知克勤記唔記得呢隻歌

漢洋小雪
其實我介意

蘇永康 李彩樺
意猶未盡
都唔知幾耐冇唱過

K歌之王- 黃宗澤/陳奕迅